激進暴力核心分子？

純學術討論：警察派人扮示威者於現場拉嘅係激進暴力核心人物？

疑問一：警察點知果幾個係核心人物？大部分前線抗爭者都係包到實嘅，警察點知被捕嘅人就係每次衝突入面嘅核心人物？
疑問二：如果警察一早就跟咗幾個核心人物，咁點解唔係一早上門拉人？而係要喺現場，仲要暴露有「臥底」行動？（仲唔講有懷疑栽贓嘅情況）定係警方根本無法掌握所謂「核心」人物的線索，所以才會下令「臥底」浮面作現場拘捕？
疑問三：銅記被捕嘅抗爭者，被捕時並非同警察衝突中，據目擊者所講，係「臥底」故意同抗爭者挑起爭執，引發打鬥（或如NOW新聞所拍片段，「疑似臥底」突然換上白衫開始打人），然後「正裝」警方才出現。「臥底」挑起衝突的行為，是否已屬誘捕 ENTRAPMENT ? 被捕抗爭者其實只是遇襲自衛而已？（請教LAW友：香港有無ENTRAPMENT可以甩身嘅法例？）

額外問題：
警察記者會公布之照片，是否喬裝成不同人物的「臥底」所拍攝？若否，又如何能證實其真偽？

BTW
個人觀察，似乎班假示威者身形都比較𣁽吾（據報道話係飛虎喎），同時新聞片段顯示，都係兩三個人一齊圍一個人⋯所以引用傻強嘅名言，如果你發現「有人做緊同一件事，但又好唔專心咁望住你哋嘅，果個就係差人啦」

自推一下
見記者追問緊警察
昨日鄧老二講完，我有呢啲疑問